【麵神手套最新寶石？】拉麵店「豚王」申請創板上市

新股專輯：拉麵店「豚王」申請創板上市

08月30日(四) 20:55

在中港經營日本拉麵店「豚王」的賞之味控股遞交創業板上市申請，富比資本為獨家保薦人。

賞之味現時在香港及內地營運9間拉麵店，並有向獨立第三方授出澳門的「豚王」品牌特許經營權，其中香港7間分店投資回報期介乎4至12個月，而內地分店則長至15至36個月。截至今年3月底止年度，公司錄得盈利1,297.2萬元，按年增長1.08倍。

公司預料集資所得將用於在香港開設新店、於2019年中前擴大現有中央廚房、推廣自有品牌以增進公司知名度等。

公司上市前股份由創辦人兼行政總裁鄧振豪及其家人全權持有，鄧振豪及其父各佔35%，而鄧振豪胞姊鄧穎珊及二人母親戴少斌則各持股15%。

宜家狗屎垃圾都上市

Cap水昆人錢